一人一件小學雞時期做既柒事

為左聽日唔洗早啲起身換衫 著住套運動服訓教

有咩問題⋯⋯大咗番工都係咁

塞碌鳩入自己個閪到

比教畜屌同歧視

集隊上樓梯果陣個呀sir屌緊第2班 我係隔離上緊樓梯 忍唔撚住上一級樓梯放一下響屁 全場靜晒然後我跳級跑走果陣放左超大聲響屁

我同隔離位同學同一個水樽，我飲左佢枝水

叫左老師做阿媽

同老師講靚女唔痾屎